% @Source MathGM
% @Points 6
Le tableau (incomplet) ci-dessous indique les résultats du Baccalauréat technologique
en 2019 de deux classes de Terminale STMG.

\begin{center}
  \begin{tblr}{%
      width=0.8\columnwidth,
      colspec={*{4}{X[c,1]}},
      hline{1}={2-5}{},
      hline{2-5},
      vline{1}={2-5}{},
      vline{2-6}={1-5}{},
      stretch=1.6,
      row{1}={
          bg=colorPrim!20,
          font=\bfseries
        },
      column{1}={
          bg=colorPrim!20,
          font=\bfseries
        },
      cell{1}{1}={bg=white},
    }
             & Admis & Recalé & Total \\
    T STMG 1 &       & $9$    &       \\
    T STMG 2 & $16$  &        & $21$  \\
    Total    &       &        &       \\
  \end{tblr}
\end{center}
Nabolos affirme que la classe de Terminale STMG~1 a obtenu de meilleurs résultats
que ceux de la Terminale STMG~2.
\medskip

A-t-il raison ? Justifier rigoureusement la réponse.